有冇人覺得黨鐵成日硬谷屯馬綫好柒煩？

党鉄收皮啦

仲有個糖妹30幾歲扮後生？

我想佢叫東西線

通唔到去土瓜灣，唔使多左人去感染嗰區，變咗益左佢地

妹 妹你老母
叫糖大嬸
糖師奶啦

連睇77台都勁播

咪又係黨鐵

屯馬綫根本ON9
本來係馬鐵過海
東鐵為左要過海
12變8
要加班次
到時換過垃圾系統
等追尾啦

支那系統？

條仔真係好撚柒

CCTVB 垃圾

支那撚寫到咩
東鐵好似西門子
之前炒車係法國公司

咁對住邊區嘅人影響最大？

北區

本身冇太多「超長途」跨區巴士 東鐵一出事就係咁先

實又cut巴士

一陣搞到286M又減班

其實駁去鑽石山 關屯馬撚事

本來諗住一次過通哂大圍至紅磡段 再將西鐵同馬鐵駁埋一齊 即為屯馬綫

車
依家都唔係
即係呃人

其實不如繼續叫返馬鞍山綫咪算
不過我都唔會搭wfc

政府同黨鐵都愛作大

上次有個傻仔以為佢吹到咁大

屯馬線一定已經開咗

跟住佢就戇鳩鳩咁喺鑽石山站搵勻曬

先發現原來個鐵路圖寫住2月15號先開通

就係我

狗鐵啲嘢真係咪撚信

個車廂電視係有線嘛

唔係2月14咩

糖嬸跟得CCTVB多